點解咁多人要中出即飛。。。

點先可以唔諗前度

辣殺

死

唔好自殺